

\documentclass{pcleaflet}
\begin{document}

Text der f\"unften Seite
\NewPage
Text der R\"uckseite
\NewPage
Text der Titelseite
\NewPage
%Hier beginnt der Innenteil
Text der ersten Innenseite
\NewPage
Text der zweiten Innenseite
\NewPage
Text der dritten Innenseite

\end{document}
